[a酸] 服完療程去完問題

小弟仲有半個月就完全6個月療程
但塊面有好多印
想問各位好似我咁既巴絲打用咩方法去印

搭單問巴打你有冇爆發期？
我食a 酸到後期，面同頸生勁密集但唔大粒既瘡，醫生話唔係暗瘡黎，要停a 酸等d 瘡退左先
我未試過生到咁

我有爆發期呀 頭1,2個月都keep 住生。
之後三月打後就開始無乜。
然後4月開始無晒但我唔知係咪狂食1辣野熱氣野 keep住有一兩粒但係一日就謝果啲

btw, 巴打加油 好快就無晒